我哋一齊睇吓連登仔呢排關心啲咩

我就求其喺時事台搵吓最近嘅post
一齊睇吓連登仔關心啲咩

先睇一啲算係比較多正皮嘅正經嘢

1. Youtube / Twitter 戰線
(3200正皮) <- 已經算比較好
(900正皮)
(200正皮)
(100正皮)

2. 新App
香城Online (1000正皮)
共業 (900正皮)

3. 聯署
海牙法庭聯署 (1300正皮)
炒譚德塞聯署 (600正皮)

4. TVB戰線
洗板任 (400正皮)

5. 新工會
(900正皮)
(100正皮)
(400正皮)

6. 行動Post / 戰術Post / 文宣Post
唔好意思，一個都冇

再睇吓有咩Post吸引大家
(不外乎都係玩膠、娛樂、打飛機，同埋用 [突發] 嚟做標題)

[打飛機文] [突發！]林奠月娥兒子林先生公開信流出 (3200正皮)

[打飛機Post] 【突發】葛珮帆展示真正博士證書 (1400正皮)

[恥笑Post] 【突發】 余文樂比大陸網民駡港獨! (1200正皮)

[清算自己友] 得罪講句，做公務員根本同攞綜援無分別 (2100正皮)

[紅底偽黃HMV] HMV狂發功 出廣告重提721！ (5500正皮)

問心其實你哋有幾想贏?
想贏就要付出，不論金錢、時間、前途定條命

唔肯付出、將抗爭娛樂化、淨係掛住玩膠同打飛機
最後只會得一個結果，就係輸

每人每日付出多啲時間得唔得?
打少兩鋪機、睇少兩套劇，已經可以做到好多嘢

其實好多條戰線已經缺人到接近崩潰
全靠少量手足差唔多用晒所有私人時間嚟頂住
一齊幫吓佢哋手好冇?

Push

自己問心每日放咗幾多時間幫手

唉
連登仔都咁

「還柙手足俾女飛好嬲呀
起條女底
私了佢」

你有冇諗過如果贏咗，手足根本就唔需要坐呀
你有冇實際做𡁵嘢去幫佢哋呀?

係功能組別
要所有人記得選泛畜入去繼續同財閥私相授受利益輸送
中港區隔？
不了
連登仔已經接受左肯講廣東話肯融入既就係香港人
到時一堆廣州共諜選民打爆你個2024立法會就唔好醒起當初有個大學教授叫你親美堅持普選。

唔係唔俾你哋有自己私人生活同娛樂呀
打一個鐘機，做返半個鐘Twitter任
睇一套劇，清算返1個TVB廣告商
睇波半場嗰15分鐘，簽返1份聯署

咁嘅要求唔會好過份啫?

樓主最後漏左
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

都係源於自己唔想付出
諗住選到個人入去議會抗爭就咩都唔使做

想打選戰其實我覺得冇問題
最好邊方面都照去馬，贏咗又有資源拎
但天真到以為贏咗選戰靠泛民班垃圾可以幫你贏就戇鳩鳩

都未計佢有十幾種方法DQ你

唔好搞我

冷氣軍師

內鬥自己人

玩膠

唔該爭氣d好冇

低能
拉

低能得過你啲 Post

推

繼續拉
呢d負能量 post 影響士氣

唔啱聽就負能量
咁你一世打飛機好啦

Lm

呢排多咗其他類型topic上熱門，我都有推吓啲貓狗topic或武肺topic，不過戰線聯署嗰啲都有推有做，呢啲好基本， 係咪鍵盤戰士都可以做，只花每日幾分鐘時間咋嘛。

push

正經嘢少正皮

p 牌想推但推唔到

我淨係數時事台咋
講真會睇其他post好正常啫
問題係休息放鬆完，都要做返正經嘢

其實真係唔會好花時間 只係將一樣野培養做習慣係要時間 同埋都幾需要主動性 希望新出果個香城online app可以令多d人做

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

咁死緊 一定又俾人話 分化 鬼 拉
光復香港 時代革命

Pish

推上去

有冇lihkg bot

支持 必須重回正軌

最近好多垃圾po上熱門
有d係新開2版留言都未滿
連仔唔該解釋下

仲有條炒車fake news都過千正評上熱門

你都幾得閒喎

推,做正經野

事實上係

推下香城online，不過都要自己多留意嘅
大家一人做多少少啦，話唔定可以感染人呢

推推推

香港人要付出

原來正皮咁重要 我賣廿蚊個 有意PM

正評當民調
你咪繼續正負評革命

你剩係睇到連登仔喺連登關心啲乜
完全無理過連登仔同其他人喺現實關心啲乜

如果你跳返岀嚟現實睇，我包保你仲灰心

得相信玩膠果批人本身都唔會Click入黎，但係我依然會幫推

pish

而家連登淨係比講政治野？

空氣推

屌你老母，連登呀，係咁㗎啦

幫佢照顧住條女先啫

香港人唔好放棄 每人要行多幾步 效果會有好大影響

唔好睇得太重

你屌我都係咁話，你自己問心個句，香港真係有得救咩？唔使答我，你自己知就得啦

上唔上熱門wfc
問題係大家個心究竟想關心啲咩

都叫係大家對於狗嘅仇恨，所以冇放入嚟

做咗其他嘢使唔使向你交代呀

嗱，我唔係叫人上熱門嗰啲戇鳩
只係正負皮的確係反映𡁵其他人關心啲咩

唔好咁啦
你估我唔知咩

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

全部都時事台po嚟喎
時事台唔講政治講咩好

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 唔該大家認真對待同煲大佢

今日終於有官方認證

推 一人行多一步

遮革之後呢個問題就不停Loop𡁵
但一諗坐𡁵同流亡𡁵嘅手足

典型港豬

推啊

推1

我要推到上熱門

連登自己救

仲要成日屌鳩標題撚

呢個post證明咁樣做

係無可厚非

利申：無做過

mola mola

831

冇計, 太多小學雞

推上熱門有咩用
做正經嘢啦

推721

娛樂唔係唔得
但請善用不推文回覆

駁唔到
根本已經開始變返做以前嘅child登

平時有嘢做唯有lunch忙裏偷閑簽聯署

0
因為已經冇用

你老味 而家呢個PO既樓主幫你地D撚樣categorize哂d post呀

餵撚到入你地口, 快撚D留名之後推呢D啦

玩唔係唔得，記得分返時間做正經嘢就得

你地仲想唔想贏嫁

我想贏呀